連仔del post plz

唔小心講左少少個人資料，求del post

推

多人檢舉好似都有用

幫推

係狗黎
唔好扮唔小心

黑警死全家

Push

已檢舉